其實貓通常有幾多歲命?

我主人都成10歲

兀

短嘅十幾
長嘅廿幾

賤撚過隻貓

唔撚係掛?

［月經］正常 30 歲貓戶口應該有幾多儲蓄？

呢位貓生30歲?

點養法

30歲真係好難想像

巴打可唔可以分享下平時比咩佢食
幾耐食一餐
幾耐做一次body check之類？

真係第一次聽貓有30歲

Me too

如果係真都幾堅 啲老態仲未出嚟

留名學野
我隻貓都7歲 好驚有日無啦啦走左

30歲啫係差唔多人既130歲

Btw世界紀錄係32歲 等睇破世界記錄

你係咪想講♾？

11

唔係
係38歳

我隻倉鼠今年16歲

唔撚信樓上隻貓30歲

你隻嘢都好堅
係咪細細隻周街有得賣果個種類

屌
9UP

新會然

Wiki完，38歲零3日

Creme Puff

你講大話?

好難相信貓咪有30歲大，即是你父母10幾歲養到依家?

唔信

妖!原來你計貓1歲等於人幾歲，咁我隻貓咪都30歲啦

on9 養到上左腦

好似普遍養到廿歲左右

正常10幾歲左右，20歲已經好 罕有

睇毛色已經冇可能30

你講大話

應該睇品種
品種貓多遺傳病 普遍最長應該15歲左右
唐貓果類無咁多病痛 就應該再長d

Btw真係想佢長命d既
多d餵濕糧 上網睇recipe整/買又得
事關好多貓貓老左都面對緊腎病

上網睇到話38

我個隻14就走左
原本好地地
突然一個月內10lbs瘦到低過4lbs
開始唔肯食野
又突然間就走咗
好掛住佢

巴打啱呀，食得多乾糧好易生腎石，我隻貓都轉左糧。

百年一遇啦

咁你主人最多咪10歲

唐貓先短命
除非一出世就係人手養

睇佢想幾時死

養到20
然後就 了

養過6隻，無隻過3年

最勁個隻2年半死撚左

求下你放過貓咪, 唔好再養

你殺貓架?

無，平時比食淨餸頭餸尾佢地

係緊係講緊有人養既唐貓呀
流浪貓一般都得2-4年命

屌，唔怪得咁快死啦，you are cat killer

有人養都有分領養同自己貓生出黎
領養既都係街貓
命都唔會特別長
咁都唔明？

配種純種貓

貓平均壽命15年 但有9條命 自己計

有冇formula畀我計

一直講緊品種比較
咁緊係同一飼養情況下先比較到
從來無流浪 無不斷繁殖既貓
唐貓會比品種貓長命
咁都唔明？

如果你無啦啦用一d係繁殖場
一d流浪過 一d主人照顧不周既唔同貓做比較
無準則 咁一世都比較唔到 明唔明？

想唔想睇我主人玉照？

4歲大D 30乜撚 有無出世紙

你是咪女黎?

幾千噸貓糧

快撚啲post啦

以前有隻貓養到19歲就快20就走左
而家隻貓12歲仲跳跳紮

12歲都算係老貓?

上面有巴打話唔好貼

我隻唐貓 12歲走左..
係我照顧得佢唔好

你絲打黎？

鄰居果隻19年三色

女友之前果隻22年由小學養到搬出去住

重在生?

舊年年中走左
伯母今年頭買左隻貓比佢

22年感情，走左真係幾難受。

老貓以前同佢同床 我同佢分床分房訓

我兩隻都16
話就話做定心理準備, 但自知真係到咗嗰日一定唔會咁豁達

絲打講得好啱
我兩隻都係唐貓, 16歲, 當時一隻幾個月大由流浪貓生, 一隻成竇都未開眼就畀啲賤人丟棄, 有好心人救咗供領養
流浪嗰隻而家健康係差啲, 領養嗰隻仲好活潑, 但照顧得好同樣可以長命

我都驚，依家日日一齊玩，到時唔見左佢都唔個點算

30歲 睇睇下笑左

我見啲人話如果一隻走咗, 淨低嗰隻係會唔開心
會唔食嘢, 成日望住同一個位置或者方向發呆
到時畀時間空間佢, 多啲陪佢就會回復返狀態
點都好, 希望佢哋開開心心渡過衰老期

樓主你隻貓10歲, 有冇開始慢慢轉年老糧?
同埋最好留意佢體重方面有冇突然轉變
我其中一隻就係遲咗發現差啲救唔返
嗰時以為佢老紀大, 或者好似啲公公婆婆咁口味轉變先瘦, 點知原來係腎病
知就知貓好多時都係腎出事, 但佢哋真係隱藏得好好又好忍得
10歲以後要多啲留意體重同胃口變化

我個隻後生食得乾糧多後來真係有腎石，幾年前轉左糧，依家重好生猛

我主人話貓咪無可能有30歲囉，唔好亂講啦，喵

我果度小學養到而家
都差唔多16歲架啦
好驚有一日佢會離開我

兩隻主人，如果佢地過身，我唔想再養...
因為真係好難接受...

10至30歲不等
但我養過最長命都係得18，19歲

無添呀，7歲左右啦

我領養嘅都有10幾年命架

我隻貓得4歲
但已經末期cancer
情況愈黎愈差
之前係繁殖場用黎生bb既媽媽
之後唔要佢
我養左年幾就驗到有事
繁殖場正仆街
可能近親繁殖出黎
環境又差
令佢咁細個有絕症

巴打好好照顧佢 比佢剩低落黎既日子開心啲

重活唔活躍?
我果隻已經跳得唔高，可能肥左

我都諗緊同一個問題，但我應該會再養，因為真係好鍾意佢地

佢隻主人都唔似老貓

所以真係唔好養埋d奇怪品種，因為d 基因亂亂曬籠就會有好多病痛。

9條命

屌你老母咪能再養貓啦!

英短係咪奇怪品種

辛苦晒巴打
繁殖用嘅動物真係好慘, 好在得到你哋愛錫

英短係純種，但真正純種好貴架

唔使驚我果隻18歲了

我隻貓而家16歲

有無圖睇下貓貓?

岩岩訓醒，唔係就黎唔掂咁既樣

係你老母
世界紀錄最長命既貓32歲死埋

我個隻16歲都覺得好長命 30真係誇張

佢意思係貓歲10歲等於人歲30。

我個隻好中意食乾糧呀 ，應該轉咩糧架

食多d 罐罐囉

我隻喵16年啦，咁講清楚好多

我隻仲有一個月19啦，千禧年拎返黎養

仲算行得走得食得，不過都好驚佢有日就咁拜拜

嘩!19歲都好難得啦，平時佢食乜架? 全乾糧?

半乾濕，老母最鐘意貪平買10蚊3罐特惠牌比佢

不過晚飯時間經常R煎魚食

想長壽真係唔可以全乾糧

我個隻都就13歲 我估一般貓都係16-18左右啦 隔離屋個隻16走左

我識好多貓貓都係11，12歲就走了

正如上面既巴打講 好多時遺傳病或者繁殖既貓都早死d 點都好啦 佢生活得幸福既時間長短唔係問題

全乾糧即係咩意思 平時就咁買番黎個d糧？濕糧係要再買定係自己加水整濕？

呢個po搞到眼濕濕 利申：家中主子16歲 好驚好驚好驚 依家已經成日訓

平時畀d罐罐，湯包佢食下啦
貓貓

原來即係罐罐
已經喂緊超靚既牌子

唔一定係罐罐，呢類有水成份的貓糧都係。

有九條命 每條平均10歲壽命總共有90歲命